有冇人其實覺得自己對好多野麻木？

經歷左好多野好似對咩都冇咩感覺
親人死 戴綠帽 比friend出賣等等
自己既價值觀又過於現實
一啲自己覺得做黎曬氣既野就唔做
知道呢個社會要成功就要去搵錢 去涯
知道感情太假就放唔落心機
覺得自己成舊木咁 好似冇曬生機
有時唔識比反應 開心又好 唔開心又好
亦都冇咩人可以傾訴同明白
好掛住以前on99個個自己 有感情既自己

所有嘢
個腦得返讀書
完全唔知為咩生存

唉 好似對咩都失去興趣 冇動力去做

2

一樣。好多野撞板 就係好多野睇得太清楚 控制左自己既做法。反而身邊朋友同事 傻下傻下 好多好事發生之如 自己又開心 真係唔明點解既搞到咁

push

我又係。。。。經一事長一智

lllb.... 但我明嘅讀到大學讀到神科都係表面嘅嘢。。。。

唉 人越大越無奈 越麻木

係 想訓就訓 想懶就懶 想屌人就屌人 想呻就呻

我成日失眠

我指以前既自己 而家自己會做野做到好夜 唔比自己訓

同樓主一樣 但好彩既係有幾位真心好朋友 會陪我傾訴 至少唔洗咁寂莫

睇完以為係自己出po
近排分手同屋企人出事 都無乜點喊
唔知自己幾時變到麻木哂
同埋搵唔到動力同興趣
但我又唔係想死 今日等明日咁

同你好似
連讀個科都一樣

深夜一push